葵芳潮食閣成功成為勵敬懲教所「私人膳食供應商」改善在囚手足伙食

潮食閣 - Yummy Corner

特別通告，我們終於申請成功，

成為勵敬懲教所<私人膳食供應商>！

我們將於2020年4月20日開始為還押人士提供私人膳食。就算裡面只有一位手足，我們也務必提供溫暖、飽肚的膳食給她們。我們承諾必定不會讓她們肚餓。
我們特別想講，多謝邵家臻議員，梁錦威團隊及懲教署更生事務組，一直密切關注及改善在囚人士的情況，部份手足更被還押超過100天的。希望大家可以繼續關注入面手足的情況，給予多一些支持，告訴他們「我們從來沒有忘記過仼何一位」。
最後我們想講，我們也正耐心等候荔枝角收押所及壁屋懲教所的消息，我們也希望盡快成為他們的供應商。<正義或許會遲到，但絕不會缺席>，希望大家也要堅持下去。
#勿忘手足 #香港人加油

👍

良心經濟圈既龍門呢?

多謝邵議員